JJ插沙想搵返一本輕小說

好細個玩過既一款輕小說遊戲
一開始男主角撞車，醒返就去咗一個陌生空間
空間入面有水有食物有其他生存者
但逃出空間既唯一條件係殺曬其他人

無記錯個地方其實係隻船之類既物體

因為主角們搵到有出口但發現出現係海黎

個空間第2層有個位又有隻怪物咁

其中一位生還者係上次遊戲既生還者黎

隻輕小說遊戲有好多CG圖，同埋大量劇情過場
唯一玩既地方係文字選擇

有無巴打記得？繁體字，應該台灣人整
想知係咩小說/遊戲。唔記得左個名